海洋公園搞鬼屋設計比賽

$5000可以公然招收一堆鬼屋idea

獎項：
評審將選出最佳鬼屋設計方案為優勝者，勝出隊伍可獲得以下獎品：

港幣$5,000元獎學金
每位成員可獲「海洋公園哈囉喂全日祭2019」優越門票2張

勝出隊伍之鬼屋設計有機會於「海洋公園哈囉喂全日祭2019」採用及參與海洋公園的專業設計團隊的設計工作

好多大公司都係咁樣扼idea

5000 蚊 分分鐘買哂 top 10 既idea
表面就得 top 1 有獎
但top 2 至 10 就免費抄idea

其實鬼屋呢啲,愈有本土味生活化愈恐怖
迪士尼果d完全唔恐怖,因為好撚離地
公屋/升降機/醫院/學校/街市/中式靈堂呢啲一定最嚇到香港人/大陸人/亞洲人

蝗蝻廢老混雜公屋

間鬼屋入左去好似羅湖城咁，會有鬼（大陸人）搶嘢、用針筒/老牛威脅你嚇你，會經過公廁有人割緊腎等等

翻用當年個 活埋凶間 就夠啦

仲有堆支那人叫你講普通話同對支那旗流眼淚，如果唔係就拉你去集中營

成個尖沙咀copy得啦

以前poly都有人幫佢地做過地鐵鬼屋啦

5000蚊
落老蘭照燈都有唔少題材啦

其實最驚都係以前 , 大鬧廣昌隆, 一張好長開會枱, 坐係椅上. 全黑講鬼故.
突然有人係你側邊彈出來. 好有氣氛